冷靜下 分開和分手係冇分別

同你講左分咪分囉
做乜又要加多句分開 冷靜下？
又想俾希望我？
算了 失戀都係痛
不愛就不愛。

我講得唔啱所以負評？

有分別

同離開係一樣

男仔既通病
冷靜下 其實唔想煩 但又未搵到下春 唔想你走住
利申 男人

巴打。。。